FGO 553

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

我屌晒你地老母
裝我彈弓

牙介

SOR囉

依家咁樣就唔會撳錯左入跑車版

準備睇殺貴族

Free to play 實好多外掛

呀介

今次唔幫軍曹

簡而精

愈嚟愈hea

屌你，日本旗都冇，搞到我搵唔到

雖然我都幾like羽蛇，今次隻羽蛇真係有膠

點解送羽蛇...

玩咗幾場唔覺有

一眼睇落張羽蛇，以為係fan art

過黎跟我信佛教，FGO既佛教成份都好重下

我只會信自己

聖誕仲有20日

溝女囉仲問

唔好畫出腸

溝撚到咩，毒撚係入面溝唔到架
溝過幾件但次撚次失敗

alice

真女主

想佢出其他多d

無石

大家都預沖田呀bba呀呢啲人氣角梗係有落差

不過仲有機會 , 5星都未知係咩

少女騎士
一下就將5星嘅可能性收窄到得返2個

sao世界第一

少女騎士
令我諗起一套野

邊兩個

saber lily聖誕版

加列斯同布拉達曼特

Ed2係forget me not
又係送俾UGO

聖女貞德算唔算少處女騎士

大家都以為少女騎士係一個少女
但係根據龍騎士係騎龍既人
少女騎士應該係騎少女既人

你唔好話係bba扮少女

cls

小心左好多

我龍造寺打手

醒左wo

仇家多

川原

少女騎士物語

係後者嘅話係咪可以firm埋新年係紅閻魔

好難搵個post

我已經見到ED點樣用了
爬搭部分看見桐人同alice好恩愛時可以插入新ED
被Administrator誘惑惡墜時又可插入新ED

負皮
好閪難搵個post
寧願你直接日本贛加number

d死mk仔就係咁 唔尊重毒撚

一名在香港潮商學校就讀小二的8歲女童，本周三(5日)中午險遭人拐走一案，警方經深入調查後，昨晚(7日)在柴灣區拘捕一名男子，涉嫌與案有關。被捕男子姓沈，21歲，警方正調查其犯案動機。

西區警區情報組女偵緝督察陳穎儀表示，警方於12月5日接獲一名男子報案，指其8歲女兒放學途中，遭一名20餘歲男子尾隨，返回其西環住所。約10多分鐘後，女童再度離開住所，其時該男子再度出現，向女童表示，可給她200元作報酬，並着女童跟隨她返家玩耍。女童當時非當驚慌，拒絕疑人要求後返回住所，將事件告知父親。

警方經深入調查，並翻看現場天眼錄影片段，與及在現場一帶查問後，鎖定一名目標男子，並得知他於柴灣區一油站工作，探員遂部署行動，及後於昨晚(7日)11時左右，於其工作的油站拘捕該名涉案涉嫌遊蕩男子。

探員根據調查顯示，相信疑犯與女童並不認識，並隨機跟蹤女童，警方亦起回疑犯犯案時穿着的衣物，包括外套、鞋及一頂3色Cap帽，疑犯帶署扣查，犯案動機有待跟進。

案發當日中午12時許，女童獨自返回西環均益大廈第一期寓所途中，疑遭一名年約廿餘歲的男子尾隨，並與她一同進入升降機，女童未有理會，順利返回寓所。約10分鐘後，女童離開寓所到樓下買食物時，赫然發現該名可疑男子，仍在其居住的樓層走廊徘徊，其後更向她表示「我畀200蚊你，跟我返屋企玩好唔好呀？」女童聞訊大驚，立即返回寓所。至傍晚6時許，女童父親返家後獲悉事件，認為事態嚴重，立即報警求助。

警方接報到場，發現該名可疑男子已離開，初步調查後，將案列遊蕩，西區警區刑事調查隊跟進。

mk介逼害我地毒撚

Gridman埋位

留名

想屌

仲未返屋企

一蚊跟屌

巴哈見到阿草

我廠比球證玩撚死 慘到

拖

鴨

GridKnight

你夠係做老闆

玩遊戲「課金」到餓死兒 狠母：沒想到這天來的這麼快

黎sir

幫手造勢la diu你

你無病無痛已經好我幾倍

病 我唔知你乜病 病成點
你要比病係慘既話 全世界生cancer既都已經慘過你

咁樣拎其他人比點玩

所以咪話佢戇撚柒鳩唔想理佢囉

依家講緊我自己啊
你地無病無痛緊係係到搬人地既病出黎講緊緊係唔關自己事啦
我夠知我唔係最慘啦
我係覺得我自己慘呀

咁我意思都係除左病個樣特別d之外
其他都太常見 起碼8成毒撚中

仲有我忍左你地好耐
咁D人第一次交收吹水話我靚仔MK我都算,無乜所謂當你地講笑IS OK
係都要次次講
我真身係一個矮毒暗瘡仔,唔信你問下天草同代言人
一個我真人朋友一個長期幫我買野既巴打
次次比你地咁樣串真係好唔開心
特別係早乙女芽亞里你呢條撚樣,你明明無幫襯過,面都無見過又憑咩話埋我一份?

鬥慘大會
啱啱又爆死了

留手等聖誕啦

又唔係我屈你真人點點點 又關我事
依家我係信左佢地講既野咋

其實係夠30石又抽
咁啱其他game又爆死

點呀 又鬥咩慘

冇父幹=冇人生

我唔撚理你信邊個,總之係你次次都搬出黎講

FGO post隔一排就會有個人爆發下
慣例黎

a4 預告又贏
24小時2.89億view

對上果次爆係晴天定神父

係香港其實係已經輸左一半
可惜我輸埋另外果半既3/4 無體力 無樣 無口才

晴天巴少左黎料

#metoo

Btw曼然波

冷手打個熱丁再weak先

最後1/4係乜

學歷掛

對毒撚野認識既專業
咁樣我先有上一份工,有間尼祿屋黎吊命

佢爆發果次癲咗差唔多3份1個po, 我無記錯

發覺深夜好容易放負

刷書頁刷到就快變阿福

李白臨死都話舉頭望明月低頭思故鄉啦,深夜諗歪d都好正常

咁我呢樣都冇了

呢4份1人人都唔同
我點技能樹點到去興趣果行爆燈JA

新一年新的開始

黑到連買曼城都輸

人生未死未完仲有番生機會既

自己呃自己既姐

我生前都係咁諗

上一世死前都係咁諗

前世做錯事，所以今世玩fgo

有人想傾訴?
點解唔揾我

幾世做錯事,所以今世又玩FGO又玩GBF

尊重自己

終於收工 24小時工作

忙到變撚左做消防員

返1放2

邊咁好死 成個星期日咁就冇左一半

唔好瞓爭取返啲時間

再唔weak會死 搭緊狗鐵回家

你收工我返工

日不落牙bu

牙BU老友套聖誕衫又要收埋

下年努力

一追post就見到放負
我覺得香港人生活好慘
壓力太大
又無鄉下逃生門返
感覺日本你去城市闖唔掂
返去你自己啲2，3線城市都仲生活到
起碼居住環境正先

唉

追post追到好負

屌唔記得左要做功課

今日有30石

見到琴晚咁負 追post即刻係咁飛

泰王打2.3 好舒服 疊寶具順便保住後面2隻c 唔死

冇追po有咩特別

成村人講自己人生失敗

我了

真

我都失敗 考試炒左科

人生台

一生盡是考試

原來又舉行鬥慘大會

係 排名不分先後

禾都好慘，頭先廿抽都冇隻ssr大波妹

仲未有魚姬

抽江華返黎bait佢

一早有江華啦

爭林峰

林峰同魚姬喺邊happy緊

魚姬on my bed

訓你張床既係你既好基友神父

搞大

珍

勝利の法則は決まった！

想比佢吉

沖太

再下年啦

而家出南美大姐都唔出沖田呀

再下年執啦

五餅零虞

早

decade: 強化道具? 玩具黎咋 送俾你囉

有熟肉？

有好耐啦

用開既唔見有

facebook page果個更新好快

頂冇用fb，個page咩名

牙士重有戲份

唔知咩假面騎士咩站(再生)

太遲先見到，而家要出去上堂，今晚再睇

op cast list
士係排係敵役前面
代表佢一得閒就會出現

買多左部電話玩分身

又路過撚下人

集集出場得唔得

エレクトさわる C95

鵝羅呢!殘歐!

鐘意呢d既人究竟係咩心態

和而不同
包容各種喜好

扶她，假狗
有好多玩法，插人同時又被插

又或者插返應該插人果個

好閃

轉左decade2得唔得
將垃圾主角變到路人真咁
最後比埋個真結局decade就完美
即刻將十年前無結局變成埋左十年既伏筆

早晨

凍

臭雞

摸尾巴

同牙福格劍取暖

頂唔順太模 聽日先睇

著緊件褸因為瘦左反而好怪

end loop ending

kamen rider decade destiny

5月

鴨脾

二乃

5個一樣大，但二乃成日托起佢

俾刀吉左野

走馬燈回復記憶大法

Ntr

笑

老公訓係床老婆係隔離房搞

老婆比老公屌無feel,比姦夫無限中出到反白眼

39天下第一

orutoro果隻都未J完又有新作

大佬

孔明你都啱

我淨係見到尼托

waver

快啲星期三

星期五睇mh先

星期四果科背到仆街,D READING MATERIAL仲要係NOTE幾倍厚,睇PP年年都最少20分係READING MATERIAL度黎
話就話OPEN BOOK,但實際就得張CHEAT SHEET,都唔撚知點同佢玩

Retake

3500/5000字

今晚留係學校做到11點

年年都咁出嘅話,RETAKE幾多次都死啦
上年POLY話有科OPEN BOOK 有人帶左份卷嘅答案入去考上晒報就係呢科
結果OPEN BOOK就CUT淨CHEAT SHHET,但出卷模式無變

好在脫離左retake呢個螺旋陣
係張成績表滿江紅唔知點見人好

過多幾年冇人理啦

涉誘8歲女童返家 21歲青年被控遊蕩禁保釋

法庭組報道】西環一名8歲小學女生上周三（5日）在學校附近被一名陌生男子尾隨跟蹤至返家，期間在住所走廊被一名陌生男子企圖用200港元利誘她「返屋企玩」，她感驚慌，返家告知家人，家人報警求助。警方前晚拘捕一名21歲青年，並控以一項遊蕩導致他人擔心罪，隨即於昨天押解他往觀塘裁判法院提訊。裁判官認為案情嚴重，下令收押他至明年1月18日再訊，等候警方進一步調查及安排認人手續。
被告沈天韋（21歲），報稱油站職員，被控一項遊蕩導致他人擔心罪，指他於本年12月5日，在西營盤德輔道西均益大廈內遊蕩，單獨出現導致女童「X」合理地擔心本身的安全或利益。控方在庭上透露初步案情，被告在女童住所走廊涉以200元利誘她「返屋企玩」，女童受驚，回家告知家人，家人報警求助。警方在被告家中檢出他案發當日所穿的衣物，現場附近閉路電視亦拍攝到案發經過。控方申請押後案件，以索取法律意見決定控罪是否合適。
柴灣油站返工 住灣仔劏房
據了解，警方翻查大廈及附近一帶閉路電視，經調查後，鎖定一名中國籍男子。前晚約11時，探員到他的工作地點、柴灣新業街安加工業中心的「加德士」加油站埋伏，在他上班時採取拘捕行動，其後在疑犯寓所起出案發當日他所穿衣服、波鞋及cap帽。
據悉，被捕男子本身居於灣仔一間「劏房」單位，上班地點在柴灣，而他尾隨的女童在西環及兩人並不認識。被捕男子在現公司任職約一年，返通宵更，主要是單獨工作，負責入油及收銀。主管及同事對於他被捕感到詫異。
#校長讚警速破案 家長安心
涉事女童就讀的香港潮商學校校長詹漢銘感謝警方迅速破案，令家長放心。他又讚揚案中女童十分機警，保持冷靜，並立即告訴家人，校方會繼續留意女童情況。
根據本港法例第200章《刑事罪行條例》第160（1）條，任何人如果在建築物的共用部分遊蕩，任何人如果在公眾地方遊蕩，意圖犯可逮捕罪行，或故意妨礙他人使用該公眾地方，甚至導致他人合理地擔心本身的安全或利益，便屬干犯「遊蕩罪」，最高可處監禁兩年。

邊位？

睇下邊位幾日前

嗰單真係夠曬on9

漏左隻鳳凰

有嫁人地ruler team 2.3斬樹

呢到咁多讀書既細蚊仔既

持續進修

冇書讀既細蚊仔留名

半工讀好撚辛苦

今次日本仔又幾撚醒 知道鳳反而係男
好多人撈亂

我off topic
題外話想講下始皇個設計

半工讀又要課金，好撚辛苦

原來SAO有D咁既劇情，即刻有興趣睇

最尾姦唔姦到?

動畫跟文庫,文庫版未入已經比人阻
web版桐人同UGO發現果陣已經完事

姐係文庫版 賣到錢既 為左迎合細路仔就改做姦唔成

仲諗緊點解無文西，原來係中間

姦得成，一路喊，一路插，一路興奮又不能承認

係作家自肅
OVERLORD文庫黑過WEB

追po 呢個po頭幾頁發生乜事

我仲以為WEB會黑啲
咁就有啲想睇
利申剩睇咗第一集文庫

鬥慘大會

廢青有乜好鬥

想奶貓貓肉球

沙拉保夫.gif

貓貓=??

等睇N集後既觸手調教

ALO都有人想夫目前犯啦

姦唔成 真係差好遠 老實講

又觸手又夫目前犯玩到臭曬

貓貓＝狗＝狐狸

伏兵

貓貓=智...

事後

發現呢到D人成何腦都係 幼女 強姦 NTR
罪犯統合聯盟

紅毛好慘

所以做基佬先岩

rape

前幾排係咪有個係鬼佬個到J蘿莉H漫被判有罪

加拿大果個

係咪大陸人黎

已經無咗個twitter

Cls

咁快審查
係咪睇SAO嘅細蚊仔頂唔順

我需要一張無碼版

無先姦後殺咪算好囉

應該要殺埋再煮嚟食

我最愛既タカヒロ終於變番正常啦

Rape左個直葉先叫我睇啦

CLS NOBU

諗諗下真係web版合理好多,道德同最大約束既禁忌目錄都阻唔到呢兩條粉蛋
點會放兩條女係到唔搞佢地

受咩刺激

安已不

文庫鐘意目前犯

唔知仲有無更加無碼既版本

P網個張粒黑點細到同．差唔多

唔該大佬

呢張無記錯係同web描述一模一樣

烹殺

我覺得文庫有品味好多
預想劇本中ugo反唔到佢地 梗係等佢黎到 叫佢企係度流住馬尿睇住佢地奸

硬了

如果文庫改左做兩條友先姦後被殺會好好多
ugo就係隔離打飛機

Revenges

你地好變態

呢d畫本算啦

痴撚線公司

最後你既日本之旅點

細蚊仔返去睇雷姆啦

我屌

但如果真係咁個層次會再高一線

呢張電姆不得鳥

好快就會同樓上果2個女仔一樣

俄妹剪左短髮?

好撚好笑啊，信唔信我打鳩你啊死毒撚

2月先去

mk巧惡

訓左成日好爽

做過咩黎訓成日

腹擊佢會嘔D咩出黎

開始多返啲人畫大魔女嘅本
好感動

佢琴晚同我

基

打到佢嘔泡
快d叫朝x佢畫

近期好似嚴重人掛缺梅撚

聖誕活會變返梅撚,尾關得一兩隻仲要過30萬血都唔知點用綠卡打

預言者

壯哉偉哉我大DCD

隔離已經由跑車伏變mouse pad伏

貓貓仲好意思話人

良妻貓貓

岩，打柒zio

今集送錶果幕正

DCD: 屌, 用埋d老翻點會夠我抽

送完下集再打柒佢

一腳踢開geiz

世界破壞者>>唔俾你做魔王

今日可以休息 入左10場牙煩達都係30人

回歸收留所

達哥同76胎屎出席同一個event

仲記得上次平成對昭和劇場版比人打到一仆一碌
今次終於有得威

劇情需要先比人打到仆街姐

咁所有拉打好唔好打都係睇劇情需要既啫
而家咪就係高興有劇情比DCD發威囉

但辛設定諗唔到dcd點輸 只要clock up就打到對面仆街

琴日搵到個大家都咁上下既15人場 場場都r到20萬up既分

1拳算

宜家連clock up都唔洗用了

其實DCD後面已經bug到乜咁
只能當爽片睇而不能認真對待

勁但唔合理,對面又弱智送頭

下集就直接去未來 真係大幅推進進度喎
今集阿士係咁潤講故佬好鬼好笑

惠惠

ded 條腰帶有送zio 張變身卡

今集送錶，聖誕送卡比dcd

想知到底金甲zio係邊個

我估男豬個阿叔/未來geiz

如果係男豬阿叔就真係估你唔到

Dcd個老野都變左做幹部啦

屌後面dcd啲劇情根本為作而作 為左出劇情版有幾盡去幾盡

智障女神

比人駛過黎
當年預告入面既野冇哂

同kabuto一樣又係爛尾

我冇記錯個陣預告流出圖係話大叔係未來既dcd 因為戴住阿士個相機
真係好想知到底發生咩事 但變左不解之迷

唔係有真假dcd咩

黑DCD都唔見埋

根本已經比人魔改哂個ending
睇完個完結篇之後都唔知up乜春

本物大叔明明係未來DCD阻止過去
但後面無左回事

聽日又星期一

輕鬆

屌你啦有假放

日日都係星期日

日日溫書啊，夜晚仲要上堂
好似今日咁，而家先食緊m記做晚餐

星期一放假

屌嬲

聽日要claim返出差d錢

claim 完又可以課金

KH3 OP

剛剛係圖書館走出黎坐車
4300/5000

我想番工啊

我想一路做廢青一路有錢生活

塊面洗唔洗厚到好似塑膠咁

廢青冇錢生活 天寒地凍想打邊爐都冇
聖誕有FD約都想推左佢

有錢冇時間打邊爐

有FD約點跟

各位返工人士早D訓,
唔係無精神打機

有錢有時間

無朋友

無錢無時間無朋友

唉 same

牙綺1日前

100lv左隻野但係666技係咩玩法

佢投左敵

關你能事咩!

手起刀落

冇加過

其實想要騎凜
有綠紅buff又有np up

連1都未打完

禾刀系

ja 左d喎

一集都冇打過

完咗無耐先入坑，橙啊

前傳、續集、手機版都玩過哂
係差1、2未玩
而家1就黎打到虛空城，想刷埋個60lv加final weapon先去碾壓個boss

騎傻都冇了

我1，2都玩自縛
差唔多淨係用kingdom chain，約定護身符同往昔回憶去打

下載數紀念pool/福袋

ccc都未復

希望CCC會好似GDGD咁掛

唔好

開2.4前應該會復
2.4點睇都似關MoonCell事

睇返youtube
fgo 情人節d朱古力係random咁送？

想出SAKURA V

有得你揀指定 定係random
但只要肯打，就可以送齊/收齊你手上所有沙煩嘅禮物

你有咩英就有咩拎

淨低3個，有2個都唔係可以隨便出

Foxtail

一部出一隻
咁就可以永續fgo

講起啲朱古力無一次係可以完走個活動，啲英仲要愈黎愈多

渣ga

下年會努力啲

Jaga
明明年年都好輕鬆

上兩次都有多

我幾乎可以話係玩咗咁耐，係cba出咗果一下開始先叫係咁啱收成期可以高速周回同認真玩

冇完走成個活動嘅應該得第一次個星之三藏

未出果之前啲關全部都無點打

全勤

無打第一次既16聖誕

又講起三藏活動，張牛魔王好彩有拎到手，之後fap個活動靠佢同金時掃住過

我係咪入錯post

新衛星

早啲棄game算

少女騎士

嚇到我分裂左兩粒nobu仔出黎

聽講Netflix版3d星矢將瞬性轉做女人

有無搞錯

屌你之前邊個燈上杉謙信

活動劇情提先

遲大到
港鐵我屌你老母

又死咗?我8點搭紅線無事

東鐵
壞親都係綠/東
我兩條都坐,中伏機會大增

去CS拎野

凍到射左波

+1

點跟

出街仲係着緊短褲踢拖

上面個個係上杉?

係趙雲都唔奇
聽講風花雪月係日語唔常用

趙火

接受唔到趙雲變左做女人

早幾年鄰國唔係有研究話趙雲定馬超係女人咩

屌細過玩三國趙雲係靚仔黎
變女人好難接受

小孟先正

16度啫

唔想返工

蝴蝶假面

想j趙雲無慘

一定要係男孩子

今日入新界北做野
凍撚死

好似話插到落12,3度?

Ios話15

男孩子也好

many gay lo

🌈🌈

exp d預言之前幾次都準
睇黎都出硬架喇，不過就應該唔關今次聖誕ge事ge
日月出ge話就…

風花雪月不肯等人

exp畫得就唔係預言而係預告啦好無

留意細字,肯定係同信長同期嘅人

快啲出

r姐又話係月姬啲人

哪乜野吒
弓塚五月黎架

真係唔識架喎

冇存在感

原來係自我介紹

日本英靈 咁正月咪有機會

村正

我覺得係直江

紅閻魔

....

點解中間個格有畫衫下一格無畫
佢好似有意無意無畫槍頭，因為可以靠武器估到?
我估真田幸村(同茶茶有關)

一場誤會

真田幸村唔係紅色

月姬R一定會還弓塚一個公度

有畫衫下格無畫 經驗值係咁架啦武器應該係薙刀黎掛

對 腳夾都咁實， 一睇就知係處女

少少風都冇

淨係抽到德翁

虞兮虞兮奈若何

夠鐘食藥la

弓塚線一定會補番上去

boy! don't leave me

幾時自帶自爆

經驗值就係鐘意畫到咁，見沖田信長長期裸體就知啦

無石 一次過出咁鬼多新角

Nobu連靈四都唔著衫

🤦🏿‍♂🤦🏿‍♂🤦🏿‍♂🤦🏿‍♂

唔係話頂到上心口架咩

3/1

等睇本子全入

好撚涷...

JAGA

點解我身上嘅肥肉唔可以幫我保暖

部PS4入咗廠

直接買過部

香港代理整你一個星期先有得拎

年頭先買

慘 今晚開MHW雪山(好似係)
先黎壞

係咪太耐無玩

Netflix星矢如果係日配應該好好多
用英文講小宇宙，聖域呢啲名同啲招式名硬係聽唔慣

英文既小宇宙係點講

太小

small universe

1個禮拜左右無開 諗住開嚟dl ge2就壞咗

條片好清楚喎
Seiya，burn your cosmos

的確係cosmos貼D 因為係希臘文演變出黎 而且係浪漫化用調

立即買過部PRO

我4肥仔嚟

唔好打ps啦 課多幾pack唔好咩

死肥毒

終於都有黑貞

2件事無衝突

等緊KH3部Pro出

下

換件泳裝比佢

佢有無咁多彈藥呀

點牙4mk

我唔係mk

好撚熱,肥GO太多

點換牙

去出隊酒唔仲話自己唔係4MK

得閒出去飲好撚正常囉

屌原來講緊gbf

你既毒撚指標好撚離地

我未又係冇女既毒撚

我唔正常..
梳...

冇女=/=毒撚

冇女就係毒撚黎囉
同埋睇我外表都係啦

你冇女， 但有仔

咪玩啦，係連登鳩up下姐
現實我鍾意女架

一日前

珍惜我啦 兒登冇幾多個150Lv架

講完有冇笑

做人正經小小啦！

正經過你

Respect

成日拎d自high野出黎講

啲偽毒真心以為自己係真毒先最難頂

做人最緊要開心

其實點先叫毒
真係要個眼神恍惚唔敢望人既宅男先叫毒？

又光明正大笑尻人

d人連個毒既定義都咁模糊
冇乜朋友 自己又鍾意睇幾套動畫又叫毒
搵幾皮一個月既課長又叫毒
九唔撚搭八

毒撚就係冇正常社交先叫毒撚

根本重點係個獨字

大老師

岩啊

美遊明明小學生， 但發育得咁好

又守護

多得我

溫左幾個鐘都未溫完一課

笑4

成班有ex，點gun

單身咗廿幾年

有冇發現唔課金既話每個月多幾千洗其實可以活得好富貴

好好做人

.gun

讀咩

有load全部都係新禮
屌喇星

出四星都算
咩劍刷教主羅摩小梅果啲
痴撚線

完全唔中目標

種田

冇林峰都起碼比美人黎啦

都番左黎，實有新角比佢既

美人仲難出過林峰

3美人0林峰
邊忽易

寶15美人都係得4林峰

3林峰先得1美人

就結論而言我係1:1

bo1 林蜂， bo 3美人

呢個 post除左有偽毒
仲有偽基

Asso仔

話你啊

All bo0

呢期助養肥仔無乜錢抽,兩隻都係bo1

冇助養過死肥仔

溫緊邊科 加油

好大風

你個雷達早左一日

風平浪靜

有峰味

終於可以拎尼托件衛衣出黎著啦

熱死

幾時出小刑衛衣

係依2日D天氣可以著下架炸

過多2日又開始上番廿幾度啊

就猝死 琴日打左兩次丁 通宵無瞓 之後幫人搬野 港島呢邊又大車禍 塞車 行勁多路 依家唔眼瞓 但手控制唔到咁震

咁睇唔開啊

每日一丁咪算囉

其實呢到有無人鐘意左邊個隻魔女? 我見呢到好似無乜人氣

死前些牙

好少事, 手震係因為血壓太高,
放鬆下先, 深呼吸下

fd list有個4145係咪你

每日三丁
如果有時間丁既話,近排多野做到無時間丁

去左搬野 岩岩番到屋企睇新聞

屌 真係好大單野...

北角大車禍：保母車無人駕駛衝斜路 直剷熙和街釀2死12傷

無想問下姐 少數我覺得勁少人提既角色
連一d好似好冷門 會hit唔起既角色 其實都唔算冷門 eg 布狄卡
但呢隻魔女真係好少見人提/畫

睇片個司機見到即刻衝埋去車頭擋，唔知點

識野
btw買左xl
大件到呢

螳擘擋車
平時見開d司機係直接開車門沖上車

捲入車底死左
成日車禍就係泊係斜路 司機唔記得拉break
不過個刻真係唔知點補救 自己擋車又死 叫人走d人反應都唔夠快 就算反應到呢d時段又多細路/老野 跑唔切 rip

條友啱啱落車閂門 有冇可能即刻開返門上車dum break

佢唔係一落車就開始漏, 佢關左門先開始漏, 佢應該係有落BREAK GE

應該係唔知咩原因而BREAK唔到

咁又係喎 如果司機係車門附近的話 一定救到 個保姆車司機唔識

嘩 姐係你覺得係架車故障出事 ?

我覺得係, 如果係佢無落BREAK GE話佢落緊車時就應該開始漏啦

係到講算 我追熱門po 我見人討論事故原因會比人串
話時話唔知點解 好多香港人會brake串做break 我岩岩都串錯 明明提過自己好多次

我做得低級IT狗, D英文好極有限

我見過英文好既人都會串錯字 考試高分係答題技巧同grammar零錯
利申 英文差 努力緊

今日咁凍有冇風?

禾都串錯，打機成日見break呢隻字，懵到唔記得brake

三丁 會唔會腳軟架

有冇人知日本戲院通常幾時開始預售
下個月過去咁岩撞正FATE上

嘩屌

嚇到我去睇 但無風

成日都前一日先講架啦

不誠實使用電腦

10點再醒過

民間有些説法認為上杉謙信其實是女兒身

白色 女 用槍 戰國時代

女軍神 戰敗被捕

無慘,肉便器

戰國蘭斯

唔洗民間，TM世界確定左係女
信長講嘅

成個戰國都係女

信奈個種

個套野既竹中半兵衛真係cls...

唯有福袋抽ex之後中貞德

Lancer同啲描述我覺得反而係減低謙信可能性
未至於大纜扯唔埋但關聯好低

靚女唔屙屎？ 越後之龍都係死係廁所咋

果陣NOBU好似係咁講

直江

幾時有第二季 啲囡囡真心正

fate 用長條形武器就比人塞入槍兵
其實我覺得佢渣個把係薙刀? eg弁慶

一陣我會有篇開箱文

lm

呢隻魔女好正 不過真係好少本

一陣留意動物台

3次金球1次彩球
大姐 德翁 德翁 恩奇都

開咩

弓凜

套野日本唔太受歡迎
回唔到本
所以第二季動畫就

戰國嘅薙刀唔同弁慶個年代，已經好少喺正規戰場用
主要係僧侶同女性護身兵器
去到兩家作戰級別基本上都係平時唔參戰嘅女性守城被迫出戰先拎出嚟用

謙信出名提過用咩武器嘅傳說應該得川中島用劍/刀斬信玄三下

好撚正 屌

弓澟=坐唔穩
一裝好即仆街
唔知係咪特登

官兵衛同半兵衛

冇支架撐起佢嘅咩

今日又係瘋狂訓教

廢青mode?

謙信唔係用刀架咩？

唔知福袋moon cancer會溝埋d咩呢 溝ruler既話好似幾抵借抽

me覺得 50%直江50%上衫

我覺得會係殺

唔係EXTRA咁溝晒咩

Extra已經太多怪物，會唔會咁佛呢
定今次新玩法，兩暗鍋

玩得太多無雙
已經改唔到對d角色的印象

係囉 如果計落extra自己一個pool 真係好撚屈

屌 真係坐唔穩

非常期待

舊膠可以用力整歪少少咁就會好穩
同埋移位個陣拎走個人先
否則弓爛膠亡

溝晒好佛咩? 不過痴7職仲仆街

仲未見你join c95 團

把弓好撚好J 大把到痴線

未得閒上去搵本
依家係收工番工上住推特睇炸

唔準搞我隻鴨脾

唔好拎來飛
會死人

依家order一夠數就會落單先
要買就快

好似呢個咁可以拎上手當武器

我把弓俾狗搶左來咬
有印

你地又知今次跟職分
唔比黎暗鍋咩

暗鍋就打鳩你

之前都係暗鍋，上下三騎，跟職分咁去loop

望望下法國新個隻lancer同便服黑貞一樣

忙咪兼用下囉

武內d野
幾時比黑傻靈衣呀仆街

有搞

我鍾意食鴨脾

尼痴有開團?

幾好味

1ｺﾏFGO LB3 「『最初で最期の願い』/「ひとりにしないで」」

畫成咁

GD:你老婆我會好好睇住架啦田

小刑個被爐好多人

扔宅姬出門換你入去

咁又衰左d 雖然我鍾意睇小刑喊

一早放左係channel

遠坂凜世界第一

相呢?

動物台

小刑喊緊 好可愛

阿榮

個構圖同學妹某同人本咁似嘅

DLLM原來10點

會唔會聽日就有新嘢

放喺對 上面

可能執粒

正

快啲

公布出G

依個女人我已經睇到悶

依家覺得所有野都不及虞gay

所有野都不及GAY

五毛扮gay轉移視線

2lai唔洗扮

兩位冇限定語音

想睇有鬼族成份既泰王

汝妻子吾養也，汝勿慮也

左邊

中間

呢到特別多llc同gay佬

ll

有奶才是娘

又逼我打丁

閃軌黑兔

咁快945

卡咗衛士長戰點算好

令咒

投石機

Melt

仲有llcc

C媽rule breaker吉到佢無buff

呢到冇正常人

冇升

伊莉雅單騎

pepper lunch個日式咖哩溝芝士真係好撚難食

鐵板咖哩

近排除左屋企煮飯之外食親都垃圾

呢句真,好彩老母廚藝幾好,唔會有機會見到雞翼魚強湯啲低能暗鍋料理

pepper lunch 已經好少食

諗住好耐冇食先去試下
咁就中伏

食番正正常常果d咪算囉

只會食黑椒牛肉飯

好撚on9 打去book枱打邊爐 條撚樣叫我搭枱
即刻屌柒佢話咁個爐洗唔洗share

呢個同另一個咩漢堡扒+牛都好食

搭枱係做乜鳩

CLS,book檯都叫人搭,大時大節walk in無位就話姐

book枱都要搭枱咁book黎做乜鳩

共享邊爐

又有強糕

仲有一個鐘

Mhw?

等睇又得一隻龍仔

蘿莉左

諗多左
講冬祭加埋d乜撚野復刻渣

邊有咁大波啊

Nobu和服搭波鞋

差唔多時間助攻

WOW

要搶就快啦

好怕又中伏

上杉姐姐